台灣總統府批評港府以台灣殺人案作為違背人權立法託辭

在台灣，總統府發言人丁允恭回應香港特區政府暫緩逃犯條例修訂工作時說，他們高度關注，也支持香港人追求自由、民主與人權的渴望。

發言人說，香港特區政府應認真看待並回應香港居民選擇自己嚮往的生活與制度的期待；至於香港政府以涉及台灣殺人案為由，作為違背人權立法的託辭，是不負責任與缺乏道德感的作法，令人感到不可思議，無法認同。

777條撚樣都未驚過
28個國家都未撚驚
100萬人遊行又冇到
香港人 自己香港自己救

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！